蘋果日報 新聞 20200718 星期六

蘋果日報 新聞 20200718 星期六

頭條

商交所財困
詐騙證監 財仔 張震遠罪成還柙
開業五年燒8.6億 「公職王」一鋪清袋
終院非常任法官：國安法下司法獨立存疑
破產四年 太太做經紀養家不離不棄
一個月密會六次 張震遠背妻拖女
介入港商婚姻
湖南姑娘坐正
「最好人」判刑前
約羅范夫婦飯敍

================

要聞

新增58個案 多一人死亡
張竹君：隔離失效
賽馬會朗逸居院友 職員 染疫
九巴客拒戴罩亮刀 警擎槍制服
周一二上班駕23號線
新巴車長染疫 19司機停工
置地售貨員確診 未見加強清潔
患者曾到訪 九龍灣無印渣哥停業
兩爆疫街市提早收檔消毒
經濟日報「無罩」編輯中招
再增13確診 慈樂邨爆疫一周當局未派樽
慈雲山居民：覺得死硬
領展關場消毒 店東轟港府不力
的士司機明免費採樣 300人參與
醫管局爆煲 研私院助檢測
靈堂祭姊 男子接通知確診
寰宇殯儀館大清洗 業界嘆防疫寬鬆
病毒實驗室殺入大埔工廈
沙田警署廚師疑中招
疫情最新資訊
新確診個案到過地點（部份）

====================

港聞

國泰半年蝕99億
載客量勁跌99%
太古攤佔45億虧損
明日大嶼5.5億撥款偷雞失敗
O記闖理大學生會 搜箭藝會員名單
料查去年圍城一役警中箭
譚得志被捕即提堂 官判保釋金10萬
官覆核刑期 促控方查高院判詞
抗爭案五被告遭通緝
放棄毀輕鐵站 兩青年遊蕩候判
趙曾學韞小學校長 涉高壓逼走教師
九西選民多12% 飲食界增八成人
35+戰揭幕 「要聰明配票」
未就確認書達共識 泛民 本土 首日不報名
盼傳理念 警醒教協 爆眼老師擬戰教育界
立會收爐 梁君彥：做主席似坐過山車
泛民建制各自大合照
尹兆堅向申訴專員投訴
泛民工作報告談惡法 郵政無理封殺
拒簽「一中」 駐港台辦五組長剩一人
英人權報告：國安法違聯合聲明
美商會：撤特殊待遇增悲觀情緒
港大學者籲傳媒用真相抗紅線
鍾庭耀企硬：民研唔會未拉先退
姊弟戀虐待案續審
事主稱被迫影SM相 愛女友愛到結紮
應科院採購瞞利益 九方發明者緩刑
上司：曾阻止溺斃救生員碰潛水裝備
裝修商違反競爭法 首度有個人罪成
約網友短敍變洗劫 八男女被捕
水警換系統 泛民憂涉美制裁品
蘋人誌：更年期比國安法恐怖—梁芷珊

=================

國際要聞

巴西200萬宗 印度100萬宗 美單日7萬宗
三國疫情再破頂
東京疫情加劇 振興方案無份
喬治亞州煞停強制戴罩掀官非
俄黑客襲實驗室 盜疫苗機密
九成染疫 西班牙殺十萬水貂

=================

兩岸要聞

華府高官向迪士尼 荷李活片商發炮
司法部長斥美企短視 為利益助長中共極權
傳抖音國際版自立門戶避封殺
廣州美領館擬辦BLM講座 官媒斥搞事
世貿換總幹事 華料支持非洲候選人
肖建華「明天系」九公司被中共接管
防疫升級調整入境措施
港人赴廣東 須持檢測證明
長江第2號洪水形成
習首召政治局常委救災
台軍直升機失事 蔡英文弔唁稱英雄
藍營動粗阻撓失敗 陳菊成監院院長
被指用過期食材 江西漢堡王道歉

=================

國際新聞

歐洲衞星飛到史上最近距離
太陽最高清寫真 「營火」連環爆
哈勃望遠鏡繼承者明年秋升空
安德魯長女低調嫁地產才俊
蓬佩奧反濫增人權涉忽視性小眾
特朗普姪女新書首日賣近百萬本
英航波音747全數提早退役

=====================